ТЗ:

"Написать API, которое получает новости за заданный период из базы
и парсер который каждые 10 минут парсит новости
с сайта http://mosday.ru/news/tags.php?metro
(достаточно будет просто взять те новости что есть
при первой загрузке)
и сохраняет в базу с меткой когда эти новости спаршены,
пример метода
/metro/news?day=5
в качестве ответа вернуть JSON новости которые о
публикованы за последний 5 дней (включительно)

заголовок
url картинки
дата публикации (YYYY-mm-dd)

что использовать
flask/fastapi, docker + любая база"

---

Для старта всего сервиса достаточно запустить скрипт start.sh.

Будут доступны автодоки на http://localhost:9000/docs где можно посмотреть требуемую ручку,

а также pgadmin и flower на http://localhost:5050 и http://localhost:5555 соответсвенно, там можно посмотреть что происходит

внутри базы данных и с тасками celery.
